唔好信狗鐵，除非有列車到同開門，唔係繼續頂住

唔好信狗鐵，除非有列車到同開門，唔係繼續頂住

不合作運動開始